(trial) welcome forien press and English speaking person

hey all Lindau chai
as a way to connect the world and make lihkg user friendly to non-cantonese (not Chinese ,you know why)
this post will be in english
if responses goes well ,I will start to translate the important info to English

my

english

is

goodest

咪玩膠
顯醜不如藏拙

on9, 直接開英文台囉

US Congress will be resumed on 9/9!

Please join the march on 8/9 to voice out our desire of passing the
"Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

Please learn how to sing the US national Anthem！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

[gold]We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

President Trump also retweeted our great warrior!!!!

Sing the National Anthem with me！

MV with Lyrics:

Lyrics：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

I really mean this
my English bus no that good
but enough for communication

best

bestest